無厘頭創作

7.1 維園見

閱鵝

穴鵝

乙鵝

撚擲穴鵮

Pish